［一齊叫］香港獨立 驅逐中共

同意就一齊叫！

推
有無其他口號
要馬上有共識

香港獨立 刻不容緩

驅除土共，光復香港

香港獨立 !!!